### ROI

Oka bRionZ adalah jasa pembuatan website profesional yang terus terang saja keluar dari trend pada umumnya (out of the box). Untuk Anda yang suka dengan platform WordPress, mungkin saya akan kurang bersemangat saat pembuatan web tersebut karena WordPress menurut sudut pandang saya adalah CMS yang tidak cepat. Layanan jasa pembuatan web yang ada di Oka bRionZ sangatlah berbeda karena tidak menyarankan penggunaan WordPress sebagai CMS (Content Management System) seperti yang lainnya. Kami menggunakan [HUGO](https://gohugo.io) untuk membuat web dan [Forestry](https://forestry.io) sebagai CMS yang dapat di modifikasi sesuai dengan kebutuhan situs.

### Contoh Situs Yang Dibuat Dengan Menggunakan Hugo
- [HugoBo](https://hugobo.okabrionz.com) Blog (Hugo Bootstrap 4 Beta)
- Toko Online [Bika](https://bika.okabrionz.com) (Hugo + Bootstrap 4)

### Perlu Anda Ketahui
- 10 Tips Mudah Untuk Membuat Web Yang Cepat
- 5 Cara Cepat Membuat Web Untuk Blog
- 12 Kesalahan Fatal Pada Saat Membuat Website
- 6 Catatan Penting Untuk Web Developer Indonesia
- Fundamental Utama Dalam Membuat Sebuah Website Yang Cepat
- 12 Aplikasi Yang Dapat Membantu Anda Membuat Web Lebih Mudah
- Mengapa Kami Mencintai Kinerja Web (Dan Anda Harus, Juga!)